神咲詩織，結婚！

希望佢之後婚姻生活幸福

行禮嗰日有冇人當眾播佢啲片嚟睇？

正常都會播啦，日本傳統黎

佢啲片快啲買
好快dmm又下架

記得有位巴打係超級fans

佢老公頂到

頂到咩

佢老公係咩人

會唔會有去感謝祭

[唔識日文]13日走遍關東西-大槻響及神咲詩織AV EVENT之旅

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

頂到子宮

佢d 片勁好睇

點會咁痴線po佢老公個樣出黎

我反而麻麻地睇佢
不過都希望佢幸福

篇野咁寫咩

未肥之前好正

好多女優都好易肥大波既就更加

佐山愛呢d

摔角手

職業摔角手-岩崎孝樹

唔頂到子宮都好難滿足到AV女優

嘩屌 日日火車便當式都掂啦咁爽撚死佢

其實頂到字宮會好撚痛認真

咁係婚宴上會唔會食三文魚？

女神

原來係名人，咁呢啲遲早都知
唔知日本仔會唔會同連登仔日笑夜笑bobo,天真嬌，柏g一樣,笑尻人AV女優

仲點摔角，冇哂體力

sm都痛啦，有人會鍾意呢啲痛

又要搵食神菜爛出黎

咁撚肥

日本仔係表面恭喜背後笑鳩

個日本仔唔知定點，返工一定比同事問，你老婆好好j

應該就唔會

咁我唔否認有人會鐘意 但一家唔會個個女優都會鐘意頂到子宮特別好多都唔鐘意玩sm

邊有連登仔咁仆街連登仔最多都係寄email去佢公司唱到人地被炒

摔角可以做輸個一邊既

望住佢啲片 哈利路亞chance

婚禮都幾老尷

其實好多女優引退既原因都係因為結婚

今晚一定要睇住詩織bb啲av,打個飛機當賀禮。

點解咁多摔角手都揀av女優做女朋友
泉麻那又好似係

係，其實係會有人埋單，你唔做雞搵夠錢，我地點結婚呀

日本人好尊重三文魚

其實都只不過係做戲

之前松本又係嫁咗俾個拳擊手，可能自己職業都少著衫所以唔介意另一半番工個陣唔著

如果另一半都係公眾人士應該唔會去到咁既

相反同fans 結既會比較容易離婚 好似係

諗緊咁都埋單，唔怪得咁多下海做女優，後生拍片比人屌，有番咁上下就搵人埋單

老實講有好一大部分既女唔係做女優係平常人應該難追到仆街 有樣又身材正既一般人根本無機會埋身

成個加蔥咁嘅樣

播啦
成班親戚好自豪咁睇，覺得佢為太和民族嘅男人服務好光榮

seed呢????
又文字討論啊

幾鐘意啲片

搵多幾個同事服侍老公，乜都抵曬

識娶一定娶av女優，你出去食女佢地又唔會反對，隨時搵多幾個同事姐妹黎同你玩。相反比你娶到處女，你真係要對佢一生一世，出軌差唔多離婚咁滯

我之前係涉谷109 見到佢等lift
真人都好靚好有氣質
佢都好嫁到個有錢佬

放啲片我地睇下

摔角(即係WWF果D)
全部都係假戲真做
有晒劇本但拳拳到肉打到爆缸

AV都係咁

睇得出你真係好認真比較兩者分別
很好

你地得個J字，人地有得日屌夜屌

唔識日文
唔知佢老公係拳擊手定摔角手

港女咪一樣大把sp同ex
起碼av女優條件好

係，我都想娶AV女優

老實講有d女優條件好到要問點降要拍av

我仲記得一出道個時既藤浦惠....樣又正身材又fit又勁大波

如果係一般人應該追既人會排成條街

日本會唔會擺酒
請唔請同事好

頂 上面位巴打

三文魚好尊重日本女優

多數係欠債

#68

#68 bam 一路好走

我屌哂樓上咁多老母
人地犧牲左咁多個歲月
為嘅都係幫我地呢班熱血青年解決需要
依家人地要結婚啦唔恭喜仲笑
仲有無性架
希望老公仔好好錫佢

做專屬女優係真係好好搵一個月拍幾日已經幾十萬落袋

埋單了 恭喜

嗰陣搵到錢嘛+黑暗明星夢掛（9噏）
好似我哋睇港女點解有個好好男朋友
都要搵富二代咁

做明星咪一樣搵到錢

如果可以娶吉永
我娶
對波玩成世
渣到佢變型

咁證明我老婆正 邊個想老婆柒到機都起唔到

成長片段

做戲一場都做好耐，冇啲體力都做唔到

木耳真係畀人炒咗咩?

一套戲要拍全日，有個av女優拍過1日vlog,要勁早起身，勁遲收工

佢未必做到明星喎
唔係有肉就做到

到時又好似有村架純咁
俾人笑方包臉

一個月返得個一兩日工

佢出道個時無咁肥

佢D人妻片好正

88

真。 目前犯

男主打輸摔角，女主係台上俾對手直接生中出

連故事都諗好埋，場境，分鏡，片商有興趣pm我

玩到send email去人地公司咁大
就算唔比人炒 , 自己唔遞信 留係到都柒

肉地女神，勁好j

呢單係咩事

下架係唔係傳統黎

上一代嘅基本係正版途徑消失曬
蒼井，松島，rio，櫻木凜

應該係欠債要快搵錢，明星你唔會一出就紅有大錢掛
通常係碌卡爆咗欠卡數之後黑幫搵上門，之後半逼咁拍

佢本身骨架都好大下
呢type拍拍下肥係定律黎

結左婚都會要求三年後落架

睇女優有無要求
正常應該係5年可以申請

結左婚既多數都會要求架啦

沖田仲未
可能未夠5年

老實講好似港女咁下下搵班兵比錢咪得

佢2016退

不過外國人可能唔同諗法

邊個笑就可以打鳩死佢

佢未肥之前個ass

咁咪證明人地日本仔無咁on9
要俾錢溝女神不如去叫雞
我敢講日本仔叫雞情況一定勁過港男

溝女就唔好用錢，用錢就直接叫雞

講咁耐都冇人分享心得
例如邊套最好睇

香港叫雞難過日本咁多日本就話有風俗店 名正言順咁叫

香港仲要去建興搵一樓一

你唔好將香港依啲on9情況當常態
通街都係女點解要做依啲on9野
我諗除咗香港應該無咩地方嘅男人會肯俾錢條女仲要受條女氣

香港夠係通街都係女我都唔明點建香港個生態咁k型

香港叫雞先易，你想方便區區都一樓一，想要後生靚女有酒店雞，你唔介意貴可以去澳門，你唔驚俾人拉可以去大陸

我唔叫雞唔熟
但日本風俗店打開門做生意點都易access過香港掛

港女係港男寵出黎，問吓啲智港男囉，俾幾千蚊條女出黎拖手行街。咁不如過澳門有鬼妹有架妹咩都有得簡

咁屌西同拍拖兩樣野黎既

我都無叫，但上網睇下都知
你上個141有埋電話號碼有幾難
事實上以前東莞未掃個陣個個星期五，六都成班男人去玩
你去上環坐船去澳門個信德有門票買埋
我唔覺得會差過日本
而且香港又細。路程一定好過日本。你估日本個個住市中心咩

咁咪唔好俾錢囉？如果你要拍拖即講感情想條女愛你啦
咁點解要俾錢？愛你就唔會捨得洗你錢，未一齊都咁一齊都得了？又要愛情又要俾錢你覺唔覺好自相矛盾？

食餐飯要幾多錢？

趕在2021年到來前，有人把自己嫁出去了～

引退有一陣子、過去曾經和波多野結衣一起組成偶像團體的「神咲詩織」剛剛在IG的直播中宣布要嫁人了，她當場秀出婚戒，幸福的感覺溢於言表：

AV女優有男友的很多、嫁人的也不在少數，但像神咲這樣公開和大家說的並不多。我想一來是她想和大家分享喜悅吧，二來是嫁的不錯⋯

那，她未來的老公是誰？

神咲詩織大方秀出兩人的合照，他是職業摔角選手「岩崎孝樹」，這人不是無名小卒喔，腿技一流、各種踢法都擅長的他自2014年出道以來拿過不只一次冠軍，實力蠻不錯的：

每次寫到女優感情這一塊的時候，底下總少不了看好戲、嗤之以鼻或者是直接開酸的留言，但我是覺得啦，人家神咲詩織敢這麼大方地公開要嫁人的消息，我們該看的也都看了，就衷心地祝福他們小倆口，百年好合、永浴愛河～

其實關事咩

咁你話做兵個班喎，咁個班係唔係請食幾次飯就溝到先？
點解一條女好人好姐要人請先同你一齊？

其實我真係唔覺得兵既文化得香港有

咁點解唔嫁游泳選手？

邊套好j?
有無番號？

有係有，但一定無香港咁嚴重

咁點建唔嫁av男優？

解

有啲有呀

有咩

清水建前妻
仲有神之手

係咪簽約嗰陣話結婚就會下架?
但係引退後五年內唔結得婚？

唔係離左婚咩神之手

咁唔結過點離即係有嫁過啦

真心問
希望有人答

如果想去痴下做汁男

甚至去執一濟

要比幾多錢

其實女優已經成日比人屌 結婚後會唔人會性冷感

你唔好將拍片同私生活撈埋
拍片係要就鏡頭，唔同short係唔撚爽

正如你職業係廚師 返屋企都可能會煮到厭唔想煮飯咁姐

廚師返工真係煮飯
女優係演戲兩樣野黎

我講個女優係水川，非專屬黎
當然亦冇好似打工仔咁1星期5日朝9晚5

非專屬就要多勞多得囉

有d女優真係可以有8-9作品一個月 就真係好勤力

Kickboxing
仲係日本打得好top嗰啲

職業摔跤手都要溝av女優

又少左setA片睇

好似係日本呢幾年有新法
引退後5年後可以要求無條件下架
除咗啲好神秘嘅
好似伊東千奈美咁準備出新片
就即時消失曬

日本人真係好尊重AV女優
有法例保護佢哋

鄰居晚晚都聽到專業叫床聲

姊妹團

個老公 可以霸氣回應:「你地只可以晚晚打J, 我就可以晚晚打真軍」

個女仲未大

人哋結得婚荒死人哋唔知咁
咩年代啊，得連登仔先識上網打飛機咩
好地地祝福人哋唔得嘅

退一萬步個老公結咗婚先知
大不了咪離婚
人哋都唔介意連登仔J完人打完飛機重要飛鳩人哋

如果我係債主，唔洗佢拍，錢債肉償就得

所以證明你係小人物
人地係又屌又推佢出黎做，又食又拎，你就被細佬影響大腦

我寧願做小人物
娶埋佢返屋企自己屌好過益大家

大人物大把女簡唔需要特登私有佢小咗搵錢機會
小人物佢唔會睇得上
所以唔好發夢

佢啲同事有無去飲
家藤鷹

日本av女萬人斬好正，結婚祝佢幸福
港女有6個ex，正臭雞，乜都比人玩哂，結婚搵人埋單賤女人

原來有得比連燈仔睇扑野先唔係臭雞

日本網民仲口臭過連登仔

專屬女優啲對手黎黎去去都係嗰十個八個啫
隨時純過港女都唔定

會唔會請d男優去飲

要幸福

不嬲架仔黎香港
其中一個景點一定係1樓1
又平又方便

記得佢個屎忽好撚正！！

同埋佢講日本有風x店
大佬呀日本咁大，點會方便過你香港呀
就算你住離島坐船出中環一定好過你日本啲偏遠地方

有位喺日本做嘢嘅巴打唔知做咩痴左線擺左份cv上黎，雖然用電話遮左個人資料點知俾人破解左，d人痴撚線send哂email去佢公司同上司度唱佢，仲有人報撚埋國安熱線

account都delete咗， 以後冇機會見。

報個d應該真係狗黎，正常人點會咁痴線

佢而家成世都唔敢返黎香港

mild-738真係極品麻倉優+詩織

佢屎忽真係好正

麻倉優仲拍緊？